番工自在d搵4-7萬 vs 番工好辛苦搵7-9萬

有冇人覺得搵少d係ok?

唔番工就ok
要返工就是鳩但啦

唔番工３—５萬

唔番工1萬

香港搵得5萬以上既私人工大多數辛苦

二十幾歲：辛苦D 7-9萬
三十幾四十歲 尤其結埋婚生埋仔之後：自在D 4-7萬

但後者要供樓

唔返工搵3萬算

你醒醒吧
現實係好辛苦搵1.5萬

做雞算唔算辛苦錢？

有邊份工搵4-7萬但好自在？

發撚緊夢

自在搵7萬
同辛苦搵7萬差好遠喎

做開你有信心既野 vs 做你唔識既野

寧願買細D 多D陪屋企人

你咪番工自在d搵到7萬個數
番工好辛苦又係搵7萬咁on9?

劉明跟進

唔好傻 好多老屎忽的

做電莖雞算唔算辛苦錢?

4萬同9萬比定係6.9萬同7.1萬比先？

我2萬已經好滿足

好多大公司中層都係輕輕鬆鬆準時收工

on9 最辛苦一定係3-5萬個班中層

求介紹自在4-7萬 4萬我都OK
利申2萬好辛苦